本土 Assemble！圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

本土 Assemble！圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

尋日張超雄單嘢先知，泛民黨工係連登全面進場。你唔係熱狗都變熱狗
仲記得69之前，連登被人笑係港獨論壇，結果宜家變咗泛民大台。

大敵當前，不論係支持城邦建國定係香港獨立 我地都係渴望有一個全面直選嘅立法會。

有公平嘅立法會選舉，我地先可以選到我地想要嘅本土派議員。
有公平嘅立法會選舉，我地先互屌得高興。

所以721本土支持者 Assemble！

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

留名

今朝睇到蘋果頭條我差d噴血，我有個唔算熟嘅朋友仲要話做得好，救義士
我真係冇晒嘢好講，層次點解會差到咁

我們都是熱狗

咁都有得圍爐

黃絲你都係收皮啦

討論題目

睇到個post， 啲泛民打手真係好驚有人知到佢啲衰嘢

睇到個post， 啲泛民打手真係好驚有人知到佢啲衰嘢
x2

其實咬埋港獨派啲支持者

變咗係連登撐港獨嘅原住民變曬熱狗

我真係笑死

推推推，本土派支持者圍爐

光復香港嘅前題 係光復被泛民騎劫嘅連登

本土派唔係要團結，係要合作。但各有各做。

目標係雙普選

歡迎，我見住個連登變成咁，我覺得無所謂

宜家最緊要，721 班泛民阻住前線手足做嘢個時，抱走佢

打到中共踢走香港

睇餸食飯啦 睇情況做嘢

圍大啲個爐，如果唔係本土個爐會被泛民打手騎劫

推！全面真選立法會！

過來圍爐，同班泛民fans講野真係血都嘔埋

計埋之先就不能盡錄了

呢個真

歡迎

聽返首城邦會戰勝歸來

呢排係咁loop

呢樣真，偏偏香港人大多愚蠢，為咗可以所謂召集到多d人，寧願擺個間諜係身邊都濟

有公平嘅立法會選舉，我地先可以選到我地想要嘅本土派議員。

有公平嘅立法會選舉，我地支持者先互屌得高興架嗎。

多次賣港都要扮睇唔到，情花毒中得好深

補返啲往事

By （第二個人）

2019仲要清 泛民情花毒，真係頂唔順

泛民無執政意識，佢地只想永續今日個制度，咁先可以做代言人做好多年，所以我覺得利益角度佢地唔想真普選

見到連登咁
天琦係獄中都激到彈出大氣層

係200%唔想有

張超雄由五大訴求變做四大訴求就知

仲有heidi 豬

唔知佢上訴成唔成功，唔知排到幾時

走向中共

朱凱廸我屌佢老母啦
同國際傳媒講香港人唔係追求普選
仲衰撚過篤魁割蓆

補返啲face check畀fact check人

北歐心科學 NordicHearts
7月2日 ·

朱heidi昨晚在立法會兩次表示市民不是立法會普選，違背議士開咪宣言。幸好最後義士再重申立法會普通訴求。

瞧，你們的票王，差點又幫中共港府化解了一場激烈抗爭！

5:30 市民又唔係要求普選立法會

1:52 朱heidi：People here are not even demanding universal suffrage.

另外，在Rthk直播(5:35)，朱heidi表示，香港其實很脆弱，很脆。人家在示威，你在示弱，DNLM。

=======
已Factcheck，有片，請廣傳。
要成功，就千萬不可以被這些軟弱無能見風使舵的泛民騎劫。不要談判，不要代表，不要造神！

就算是昨晚的香港兒女，也不可造神，抗爭者為一體，沒有領袖，沒有代表！

香港人前世可能都係篤灰狗，唔係點解對抗港共政權之餘，又要擋黑警，又要對付保皇，又要驅蝗，又要防泛民，又要教化左膠

如來佛祖都搞唔掂

腹背受敵到咁

圍爐

太撚多唔係關心開政治既人突然好關心
但又跟唔撚到路
搞成而家呢個連泛民都吹捧局面

係前線到，等佢地想搞散運動時出手

政治BB班要2014 雨革教起

最撚嘔心就你鄺神前鄺神後

就係*

佢地將香港玩到冇得再玩落去, 就拍下籮友返美加澳過世 (離地中產)

家陣好過14少少就係大家都接受勇武
但班政治bb on99咁覺得販民係朋友

條仆街肥佬黎篤灰單嘢，我懷疑過會唔會係琴日拆穿佢西洋鏡嘅報復行為

當然我都知咁睇好陰謀論

6月個時，日日出嚟，入得屋嗎

明明鄺俊宇抄熱狗個句口號都無人屌

銀髮糾察隊

唉

點估得到
本身諗住咪林卓廷影下相

逃犯條例死而復生我估林鄭都估唔到
流亡台灣我最多都係估販民唔肯出錢
點估到篤上黨報

有光環形象同實際行動有衝突。

=404 error

撲出嚟護林鄭

我應該要打返721 討論區，如果唔係無人入，得返我地

林鄭應該都屌出聲

徇眾要求
我循例估下啦
話可以司法覆核逃犯條例違反基本法第95條
然後「被」人大釋法

中央認證反對派，100%係建制

屌 搞到我笑左